召集所有紋身愛好者(5)

皮膚白 先好紋彩色 唔係好返其實會令啲鮮色變暗
出黎個效果可能會差好遠
風格睇你自己個人喜好 疤痕就問師傅仲清楚

皮膚唔黑唔白,正常黃皮膚.可以紋彩色嗎?
就係每個紋身師强項唔同,有人專黑白,有人專彩色.所以先問邊種顏色同風格,遮疤效果好,再揀合適紋身師.

Sorry ,搞錯咗

想問下各位ching 我啱啱紋咗兩日 但頭先唔小心整到佢 發現有少少位好似甩甩地
但我先紋咗一陣 肯定未咁快到結焦期
請問甩咗果少少之後會唔會冇色

星期1 紋左身2個紋身，
一星期都未夠就諗緊下個紋咩

btw 紋上臂格近格拉底個位真係好撚痛